［突發］天水圍人鏈開始多人

快d黎

邊到

自推十連

係你格離

連一

連二

連三

where

連四

跟住循環線，見到邊到冇人就去補

天水圍好Q大喎

連五

邊到？

連六

有無相

天澤有無人

We connected

天瑞-天富嗰到點連

連七，推推推

連八

連九

宜家連到邊?

我都諗緊 唔通要上輕鐵站？

有冇機圍個圈

連十，天耀已滿

安全方法要經天華後面再去臭河再連返天恩街市嗰條路

推推推，be water

好多人差你地

天水圍都有人鏈咩？

有冇相睇吓=

有

推

天恆係邊？

天恆既朋友 邊到集合

應該未到，手足可以係輕鐵站準備

有冇天瑞

有冇相睇睇

推推推

依家出

唔洗驚未到，終於會到，落左樓先

實夠圍
最多唔企咁密

臭河，又或者經天華天頌外圍連去天富

推推推，好多手足係出面返黎加入人鏈

未返到天水圍

天水圍真係全港最本土

趕緊番黎

係旺角完左，依家食野，應該翻唔似黎

係邊有？？

live 西鐵站未見有手足

live 天耀好多手足

C出口喎

臭河最好 可以天盛開頭連到上天恆

聽講有狗

天恆試下比啲人

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

應該到天瑞

去到樂湖

天恆站開始有人

Coming 排到去邊

天北手足準備

圖呢喂

賞湖出面不斷向北行

ho ball

有無天恆

天耀，樂湖連接咗

天秀有無？

輕鐵站等

到天瑞call我

樂湖食埋嘢出

有！天恆站有10幾人暫時

天瑞樂湖天橋見到一架狗車去天耀方向
影唔切相

已經係天逸等緊

咩站要人

依加黎

最近你個個去咗邊 人鏈就會黎

幫推

咁慢一陣無位企

中間好多窿罅可以俾手足攝位

唔知番到來散未 , 深水埗

龍尾天瑞

去天瑞

天慈無人既

等緊，暫時唔係好多人

連緊761p天水圍段
天慈等下啦

應該差唔多

天瑞去天富果邊係咪臭河等

到左

穿過頌富唔會快啲？

完旺角好累 天水圍巴絲加油

絲打同我企

有冇集合點

冇 去最近嗰個站等啦

依家應該啱啱過天瑞 仲未清楚後面點行

咁我等多陣

返緊黎等埋我

有冇人可以叫企疏少少

好勁呀 天水圍加油

正常，我9點2係旺角散岩岩先到天瑞

黎緊，而家應該去咩站

去到咩站依家

天瑞

到咁上下班狗又出黎咬人

緊記原則 不被捕 不留血 鬥長命

天水圍開始多人

啱啱過咗天瑞輕鐵站

番緊黎

天恆眾人等緊！！！

得唔得噶，我係頌波閣幫你地影相。利申，窗口對馬路。

天水圍巴打過嚟支持

你住果到就無啦

有眾人咩？唔係好多人啫
定係喺另一個位？我喺輕鐵站嗰邊

到左天恩大叫

噶

？？？

天華未？

就到

連到去邊

搭緊巴士番黎阿！！！！

Pls share and upload twitter ig

而家開始, 攻TWITTER ,REDDIT

推上熱門先得

#HongKongWay
#FreeHongKong
#HongKongProtests
#HongKong
#BalticWay30
#TheHongKongWay
#823HKWay
#eyeforhk
#eye4hk
推上去

臭河定頌富站

堅？

天瑞！大家落樓啦！

係呀

好長喇
Ho ball

即刻落樓先！

支持呀

返緊黎啦
等埋我呀手足

Push

去到天瑞天華

天水圍不悲情

未，就快

元朗都要人

天水圍手足好波！

天耀輕鐵站斷開左 要人！

隊尾去到天水圍醫院
現場至少有2千人

到天恆未？

對面狗屋呀大佬

天耀對正狗處…

not yet, 重等緊

到天富未

點解不斷聽到警車定白車聲

元朗人出緊！

中理返緊來

元朗邊度？

醫院係多

大字型咁企

天恆輕鐵站單車徑位已經開左條隊

西鐵入緊，希望參與到

有reddit嘅入去同我upvote 推俾D外國人睇

我以為警車 嚇死
見到葵芳又出防暴

天北準備

元朗撚返元朗幫手啦
咪撚輸比屯天

銀座個邊有冇人鏈？定係由西鐵站向天瑞方向連？

唔見有人

睇個勢 圍兩個圈都得

天秀有未

咁即係要去頌富個邊連？

大欖返緊 去到邊

天水圍西鐵開始連 一直向前行緊

銀座有未 等待中

見到上空有航拍機 唔知喺手足定黑警放

天榮發緊霉

天恆了

而家由天西連到天瑞天華喇

銀座等待中

有無人知隊尾係邊？
好多人想入，卡左係天瑞

龍頭剛到頌富

係，條鏈由天西向天盛天耀方向連

天恆自發開隊！！快來連接人鏈！

未入隊想去隊頭嘅請到至少頌富輕鐵站

銀座+1

龍頭係頌富，開始唔夠人

圖?

搭緊西鐵返黎，散左未

頌富樓下好多廢老

天華出面

隔離站得我一個戇居居

天水圍人已出

邊個位

沿途有位好攝

咩位開始？

行去天恆啦

嘩你住我隔離？

去天恆

或者去天富填位

去到咁遠

痴線又有鄰居

放工岩岩落車 放低野即到

馬路點接

天耀，樂湖咁樣去。除非你地多人自己連到

會唔會經天悅

隊尾狗屋對面

頌富

快撚啲出啊屌

天悅+1

直接去龍尾或者係附近行下先隨時mon po
好過企係到唔知做咩

天北好撚多人

天慈有冇?

天恆好多人 天逸至頌富無咩人

有巴打用電筒照我，我係樓上。

鄰居喎

天北係天澤商場橋底集合，駁去天富

天富冇乜人

+1

屌相認post

metoo
我開閃燈以示支持

天富天逸冇咩人

癡線，天水圍真係好高質。

天暉體育館出面大約20人左右

Too

唔好嚇我

到天逸

頌富多緊

你睇下我嗰張

天瑞好多人 氣氛熱鬧🤣🤣🤣

頌富至天富之間未成人鏈

push 唔夠人呀！！！

都好，我以為係窗口可以睇到大家。

波

來緊

番到啦 黎緊

你？

天逸已有人鏈！！！

係我狂閃 唔知佢地見唔見到

天恩落車ok!??

天逸至頌富冇人，可唔可以出聲叫啲人過去

頌富至天恆 要人

我對面有個人開緊閃光燈照我

飛天長頸鹿

係咪無記者係到

黎緊啦等埋

頌富至天富未駁人鏈，快找人搭輕鐵來

仲唔係你

唔知頌富點連去天逸 邊條路 行天橋？

天逸點駁，去唔到駿宏，兜入的士站？

有冇記者

行天逸？定天暉果到？

我都係波

天耀站好多巴絲
大大聲屌7 d狗就啱

得天橋

天耀天瑞人企得太密，請找人搭輕鐵去後幾個站

天富落 左右伸延過去

頌富邊個位？係頌富

住正你地對面
你地邊個照鳩我

去個廁所先

應該會飛天逸
兜天澤

好似唔係我 應該係上面個位

落黎未

我個位唱緊今天我

要人要人

係差天北咋 大家搭車去天富 左右伸延 接返條鍊

天逸好長人鏈！！！！！

龍頭到天富

天逸有幾個呀叔係遠處屌老母

天澤既請行天橋過去接返天暉既手足！！

天逸人鏈行緊去天暉！！！

PUSHHHH

五分鐘前天水圍醫院有

我個位都係

11點啦大家

係咪你

見到龍頭喺天恩呀

各位手足11點啦，唔好嗌啦，開手機燈

依家天澤有冇人？

快過。

望落臭河1個人都冇

黎緊

天慈未有人！天西巴絲可以反方向行

天輝體育館隔離天橋口龍尾

依家收工返緊天水圍
希望趕得切

準備落 有冇銀座情況

帶埋老母黎緊

病左，留左係屋企

天暉體育館之後上天橋駁去天逸呀

盡力啦，西鐘站去到天北已經好勁

銀行座後面天瑞廿分鐘前過咗

十一點啦！我地細細聲回應！！

不過真心唔好再大嗌

喺屋企出唔到既熄燈開手機電筒狂閃響應！

仲差好多人？

天華果邊好勁 超大聲

巴打頭先係咪你大叫

做緊！！

好撚多人
天水圍好本土

落車！

喂，點解去天澤呀！體育館天橋上天逸去俊宏再落去濕地個邊啦！天恆尾個度點樣過馬路呀！！！

天恩嘅巴絲可唔可以叫下口號

好叻啊你地 我天華住最高都聽到
饒恕我病只能陪你地著燈

11點喇重叫咩

Hehe

唔好咁大聲，細細聲打氣，開手機燈

天富之後上天橋駁去天逸

天頌未見有人

一定唔係我

加油

啱啱天恩見到有架車砵砵好得意

唔係

勁揪

要到天恆啦。

係樓上噶不如一齊搖手機燈？

加油呀各位

到天恆未

噶你老母

頭先見到天耀 有記者到左

落左街，成個天瑞都係人

加油呀天水圍！！！

正字係乜？

天富西鐵站對出開始少人
大家補補位

天慈有人未啊？

自發噪音管制

上天橋過天逸[img]

大聲到住30幾層樓都聽到
好撚大聲啊屌 但好正

咩位置？

呢張之前影，醫院附近

嘅

坐到悶行咗去銀座，點知都係得我一個

龍頭點呀
我企左係天耀站附近

痴線有巴打開觀星筆射

銀座手足等陣 係天逸過緊嚟啦

我住對臭河嗰邊
只係聽到少少聲咋
我都好想加入

見到落咗天逸天橋

岩岩觀塘返黎 705循環線 沿線都無人著燈 想返屋企前支援下都唔得
天慈 天湖 銀座 天榮 天悦

聽日觀塘 後日荃灣見

行一陣公園去返天榮等

好多女女

Ok

好眼訓
好耐冇罰企

出嚟人鏈過生日

巴打，好近喔。

屯門散左

好似停哂。。。好想知而家邊到連到邊到

坐左係天恩附近 好多人行過
無人坐係我隔離

龍尾到天逸

你都係波啊嘛

連到一圈先散定係點？

不如銀座巴絲照排住先啦天逸已經少咗好多人 中間仲要好多窿

有冇巴打update情況

我係天水圍人呀屌

岩岩完屯門 依加黎天水圍

天耀隊尾

天逸輕鐵站天橋 少咗人 補緊位

嚟緊嘅巴絲天逸/銀座落？

銀座手足應該係邊到連接
啱啱係旺角番黎

走咗既翻屋企熄燈用手機開電筒閃住響應

龍尾去到天逸

天逸天橋要補位

走啦
聽朝入機場食早餐

得我一個喺銀座等緊

咩位置 我黎陪你

啱啱到銀座 但冇乜人

輕鐵站著咗燈

西邊多人d

Coming

返緊嚟，咁我去銀座？

天水圍要人

天逸西鐵站天橋要人

我都係

嚟啦聚吓就有人

輕鐵*

Coming!!!

天逸輕鐵站天橋要人

天逸輕鐵站要人！

有喇大把
你有無睇架

到底邊個

太夜啦家陣先天逸，點樣圍住一圈，就咁計得1/3 個天水圍

天逸輕鐵站要人

好多巴絲揮緊手

仲睇緊啊？

天逸龍頭。

推推推，有冇手足諗到下一步行動？

有冇實施時間，可以開始開燈、拖手同#eye4hk？

有無人有口罩

太高啦，我唔係好睇得到。

係樓上

睇嚟圍唔完
so9sad

聽朝係咪機場 係既話留多陣就差不多？

去到宏逸廣場要停啦

聽埋光明頂就訓覺

仲有紅色咁多要連

現在話11:50拖手，12:00 #eye 4 HK

到天慈未

幾時

一係12點拖一拖好冇 人多人少都好 做番d 野

等咗兩個鐘都連唔到去我到

巴士我地同一座

銀座手足咩情況

我絲 我恩啊

十二點

2350拖手
0000#eye4hk

天逸龍尾到邊 番緊黎

我都係恩

得我一個，如果真係12點散我就而家行去天瑞嗰邊

好

推啊

好波

輕鐵站天橋

可能見過

係輕鐵站一個人都冇

肯定有

我喺到

你幾歲先

又多個

我等緊車去天逸

2350拖手0000#eye4hk 0005 be water

23:50拖 00:05散

我都係窗開左閃光燈
唔知見唔見到

而家終點好似係天逸

真實36
樣就26

23：50 拖手遮右眼

麻煩推

剛剛傳到天恩

推推

邊個話多絲 全撚部有棍

推！！！

等埋啊屌 仲有兩個站到

推！

咁有啲難認喎

我向住天華果邊

我都有開，我對面幾個有回應。

各位天水圍手足，多謝你地！
因為太多人，好難包晒。
就到0000，小隊幾個小薯決定
2350拖手仔👫👭👬
0000遮右眼5分鐘

0005 BE WATER！！
請現場口傳比隔離朋友🙌🏻🙌🏻

見唔見有2個人fing得好有節奏

天耀斷左☹️

咁應該唔係

十二點遮眼十二點零五分散

樓上定樓下

天水圍手足真係最強號召力，每次吹雞都最快最多人

下次我見到後生女直接問係咪連登娘娘啦

Sorry拗柴落唔到街

好多人

2352龍尾

天水圍人口太密太近

勿忘初心
聽日觀塘 後日荃灣

去到就去

實時。

頭先搭巴士市區返入嚟天耀fing到天華
希望大家睇到

同個巴打由銀座跑咗去樂湖

岩岩22:00同22:30天恆大叫口號個位巴打
你好正勁多人應

唔好嗌口號啦
2300後有噪音管制
已經俾人投訴緊唔想俾狗清場

我閃到樓下對面屋拉窗簾

人鏈去到天恩旁邊既童軍營地

香港加油

天盛張紙而家先到天頌

00:00 eyeforhk

見到自己個單位

天水圍散左未？想落

準備散

你唔好出年

岩岩收工 我都唔想

咁出年啦，有心就得

0005散，各位be water

你地真係好勁

會唔會太勁啊今晚

隊頭表示 青蛙好撚煩

有冇tg channel link for天水圍

天逸位巴打咪再玩自己廚房燈，燒啦

唔知係房定廚房，開熄開熄左半粒鐘

啱啱航拍機飛過

散了 be water了

多謝各位巴絲打。

見到

散了

光復香港

好撚感動！

多謝大家

多謝各位

你地真係好勁 話散就真係散 變返路人 變返街坊
辛苦大家 我愛大家

買枝電筒啦乖

只可以係屋企聽住係心入面嗌 聽到你地嗌 我既無力感好重 咩都做唔到
天水圍加油 香港加油
光復香港 時代革命

依然覺得香港好有愛大家加油

大家請be water!!! 明天見

準備叫口號

光復香港 時代革命！

喂，計角度似你喎，房燈燒左未

預備備

Ip 都唔洗chk

有幸成為其中一員

散水

聽日見

聽日觀塘見！

TSW power powerful

天水圍真係好正
快啲獨立做天水圍區啦

香港電影欠香港人一場革命

有無巴絲準備叫口號

元朗

應該圍751算

突發吹雞都有半個天水圍算係咁啦
聽日仲要返學
沿途好多同路人派水派野飲喉糖

完

喺銀座天榮等咗個幾鐘最後要跑去樂湖

proud of 天水圍

tg 有片

天瑞轉落天榮，駁返天西

之前話入天水圍要回鄉證果班去晒邊

有幸傳到我手 靚波啊香港人

房燈再換過都得 香港就換唔到

我一開頭都係，見勢色唔對11點去左天瑞

岩聽

條片咁短嘅 佢有經過天瑞架喎

辛苦晒各位巴絲打
利伸有出人鏈

成功天西到天逸

好感動
利伸：企天華附近

我都覺超勁，好快聽到聲衝咗落去

各位比個掌聲自己

1年砌1次
不過到時候嗌咩好

幫朋友問
有冇油塘華塘樓下黑衫廢老打18歲學生片段
晚上9:19左右，當時好多人有拍片

今晚出美孚連咗一轉
見到有天水圍開post 即刻返嚟再連多轉
Btw隔離個巴打幾怕醜

天北哨兵表示個身勁臭

天水圍手足好野天西到天北，we connect!!!

尋找天瑞樓下唱歌嘅巴絲相認

下次再多d手足，要連哂成個天水圍！

有冇人見到4個靚仔好似keroro軍曹咁 沿途講加油

勇武留意🗣🗣🗣
廣傳，老闆超好人，肯定全港最平
Cap帽黑色＄15。冰袖＄10
九龍深水埗長沙灣道239號(近爭鮮)

乜過到黎天瑞
唔見你

我愛大西北啊 全班人都痴線 痴線嫁 邊到要人就去邊到 多謝曬 辛苦曬

等出片應該係

有
超高bpm

依家知天水圍咩料啦
Proud of TSW

行過我唯有講哂加油
仲有早d 話可以free hug 既小妹妹

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

大家加油

有個跪埋地
笑死

天水圍撚 今晚出左荃灣拖手
啱啱先食完飯翻屋企

我想講 我地呢區真係痴線架
聽日朝早 大家齊齊逼爆 E34A A37
起唔到身嘅就下午去九龍東

大家唔好放棄 我地一齊行落去

毒撚只有擰頭仔仔的話我可以

聽日7點入機場

I love TSW

我有同佢free hug

突然聽到恆運高層有絲打嗌時代革命

大西北30萬人嘅圍邨
元朗個啲冇得比

大西北人最抵得諗
高質

臨時吹雞都咁勁

天水圍撚聽朝入機場

屌你係日本就收皮

有車嘅就揸入去
遊下車河 去下機場跑道尾 去下迪欣湖
無車嘅就搭巴士入機場
我會校定鬧鐘 一陣見

辛苦晒

天頌苑

加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油-加油

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

尷尬呀，同佢講聲加油就算

on9 我係天水圍人呀屌

無人理佢會仲尷尬
有人同佢free hug佢應該會開心

天西跑到天北勁臭

黑黑實實背心大隻巴？

本身我都怕醜free hug
但見到我媽都hug左一下 我都跟埋
free hug妹妹多謝你呀 好開心可以同你傾到2句

大隻就未算得上

辛苦哂

今日走2場 出完城再返鄉下
好多仔仔唔敢拖手仔

我𡃁妹嚟架喎
你點認到我

我岩岩望住你影相 ching

身份洩漏

平日係天水圍，行過聽到啲𡃁仔𡃁妹淨係講蝗語，覺得天水圍冇得救，但今晚真係好感動！！！
天水圍人勁揪

辛苦各位手足

利申 天澤仔

你班人真係好痴線
咁突發都咁多人陪大家出來癲 好滾動

Do you hear the people sing

我專留意o靚妹

好啊

睇你層數應該同我搭同一架lift

我低層lift